高銀撻訂（啟德撻地）

身體最誠實

第一滴血？

因經濟不穩同社會矛盾

好撚柒

發叔個仔劉業強支中籤

石田為業喜非常
畫餅將來未見香
怎曉田耕耘不得
那知餅食不充腸